const texts = [
  {
    front: 'Desarrollo de Sitios Web',
    back: 'Creamos sitios web modernos, responsivos y optimizados para SEO.',
  },
  {
    front: 'Desarrollo de Aplicaciones Móviles',
    back: 'Apps nativas y multiplataforma para iOS y Android.',
  },
  {
    front: 'Desarrollo de Software a Medida',
    back: 'Soluciones personalizadas adaptadas a tus necesidades específicas.',
  },
  {
    front: 'Desarrollo de API y Microservicios',
    back: 'Arquitecturas escalables y eficientes para tu negocio.',
  },
  {
    front: 'Desarrollo de Aplicaciones en la Nube',
    back: 'Aprovecha el poder de la nube con nuestras soluciones.',
  },
  {
    front: 'Desarrollo de Blockchain',
    back: 'Implementamos soluciones seguras y descentralizadas.',
  },
  {
    front: 'Consultoría Tecnológica',
    back: 'Asesoramiento experto para optimizar tus procesos tecnológicos.',
  },
  {
    front: 'Servicios de DevOps y CI/CD',
    back: 'Automatización y mejora continua de tus procesos de desarrollo.',
  },
  {
    front: 'Diseño UX/UI',
    back: 'Interfaces intuitivas y atractivas centradas en el usuario.',
  },
  {
    front: 'Mantenimiento y Soporte',
    back: 'Aseguramos el funcionamiento óptimo de tus sistemas 24/7.',
  },
  {
    front: 'Desarrollo de Inteligencia Artificial y Machine Learning',
    back: 'Soluciones avanzadas de IA para potenciar tu negocio.',
  },
  {
    front: 'Desarrollo de Aplicaciones Web',
    back: 'Desarrollamos aplicaciones web modernas y escalables.',
  },
];

export default texts;
